封鎖佐敦邊有用㗎？

18區封撚哂佢就有用

可能輪住黎封

18區玩大遷徙

封關啊